{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026324?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 티파니펜션(반려동물 입실불가) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00にお願いします。 人数が追加される場合は、事前にご連絡をいただき、お知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生します。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 ペンションではペットと一緒に入室できる場所以外はペットと一緒に入室を拒否される場合があり、払い戻しができません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の際に二重予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合は、自動予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューは事前予約が必要で、雨が降る場合は制限されることがあります。 コンビニは車で5分の距離にあり、近くには渓谷があり、散歩や登山を楽しむことができます。 マートは車で10分の距離にあり、温達山城と九仁寺も車で10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00にお願いします。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にご連絡をいただき、お知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に入室できる場所以外はペットと一緒に入室を拒否される場合があり、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "ご予約の際に二重予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューなどの施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューは事前予約が必要で、雨が降る場合は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "コンビニは車で5分の距離にあり、近くには渓谷があり、散歩や登山を楽しむことができます。マートは車で10分の距離にあり、温達山城と九仁寺も車で10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 698
    }
}